油塘連儂牆 （深藍絲大媽）

不能只有我看到

支那人真係有樣睇嘅

一味喺度靠嚇 係咁喺度話打我呀打我呀 見到警察就喺度喊晒口扮可憐 啲警察仲要比紙巾叫佢唔好喊

下次個標題前加返（慎入）

推

推到上熱門！
有片！